操你媽的麥克唐納德的碳酸飲料大杯才賣一塊錢簡直就牛B死了

明明係金拱門

操你媽的金拱門的水免費簡直就牛B死了
小心有毒

哇靠牛逼呀兄弟